演藝學生自發 藝術發聲

Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again!